[I/A] World Flipper 彈射世界(38) 有新pool我開了

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

柒頭樓主

日經

by 如月

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

#1 使唔使改改佢啊

真毒lm

此地無銀三百兩

抽多十隻？

係咪真係每日有免費抽

我真係頂唔順光70隻垃圾豬，
屌那星光fever都炒到仆街

最高200連

隻蟹先煩

試左雜兵隊未

打開facebook個個都去咗日本
個個都響GBF Fes
我真係冇乜存在意義

有冇場

抽唔到，我知任抽，
但係無錢嘗試唔到

完左

抽隻新光限就ok
唔撚驚

禾知

懶 抽pool之前唔想刷

人地飛一轉4個鐘
我飛一轉10個鐘

真，所以我用巴哈風隊

做登入黨了GBF

岩岩1抽風天司

齊齊加入輪盤player

CLS隻鼠好J成咁

我決定用埋最後一張電話卡

我已經頂佢唔順歌姬U擺arisa,
成日開技彈道太慢，
射唔切就畀佢打咗大技出嚟

好玩嗎

好玩，準備定幾個肝一齊玩

新POOL係聽日幾點後?

11

之前肝到棄左

想睇嗰日營收可以衝到幾高，
btw今日login無石唔見營運有講，
其實係咪已經完咗

有無大佬開場 想升lv

十天極未

得4隻終咗

營收衝高少少隨時又送1500石

做登入黨睇劇情算

得三千石抽唔抽到光奶

我發現啲分身每日登入都仲有新手石 係咪關帳LEVEL事?
我分身50以下

我記得我點解棄了
嗰陣踢罐踢到想4嗰陣見到個fd用腳本輕鬆掛
心態立即崩咗

好似頭14日。。。

034836

蟹上
清體訓覺
水毒⋯

你個frd俾人封左未

應該未

個腳本好似可以一掛掛成日
仲識自動入場 我立即屌左出聲

130758

上蟹
慘被解散

咁都未俾人封

唔洗再打古戰了

你識逼垃圾位就抽到，好似係

避*

邊個係貞
是旦俾個buff黎

冇野做了，但求tmr event 刷野有得肝

機已爆

crab y buff

依家興十賢極

no book auto team ar

我黎

diu9佢

打咁耐都唔醒目

新手玩左無耐 唔識嘛

新手

點解有

求埸
打下exp

dllm正身都未auto到風70
分身搞掂咗

殘巴由LI carry到WF

又話唔打屌你老母

街場相遇

應該叫巴打場相遘

有冇位企

又自c

你打LOL啦 10秒場唔岩你架啦

見mk妹叫左成晚

重生=正解

有無人想光上

強烈建議大家升返隻男主+貓頭鷹

你班友係咁推依個POST 都唔推格離個POST

2分鐘場

真，就算扑左chainp
有你一buff
更勝一籌

我有份

已經冇login

你開就有

好似無加你

433871242

日日有解水任

我feel到聽日會重生

屌 無左VIP 想解裝賣石 都要等幾星期

隊長係邊隻黎
唔認得

草左6千石就係等呢個新pool唔中就棄驚

世界第一可愛

四蛇你好彩退得快咋 隻驚垃圾到無人有

挽留

我已經唔記得咗點解棄驚

唔中=重生

add了

正解

冇所謂，反正1月1 又要重生

真

反正刷兩三日協力又rank100

基本上主線推晒冇石拎唔中既話都冇咩好玩落去了

又話清體訓
條體咁長既

清哂啲石

2分鐘連光上 427056

跟過10秒場 返唔到轉頭 原本我想訓都繼續痴場

有10秒唔打唔通打2分鐘場咩

好串

SOR牙打咁耐

儲呀on9
6000石想中on99

3抽就中啦

直接井咪唔洗抽

好惡

6000石想中？on99

我中ok?

6抽中哂6隻new

正常發揮

打太快啦ching 咁樣我點玩apex

祝中佢

已有 dklm

我得返少少無償石，希望2020前keep住不課之軀

100lv?

唔對路 打到我都升埋lv

@殘
你風做main
咁插咩武器同豬

已100 lv

Ebra

到我未屌你老母

打夠未、因住陽位

我都係
希望個驚執之前都係0課金身

你係咪頂我位

上個po打左
自己搵

終於無體

完了
thx

呢2隻冇100lv唔敢同人講自己玩緊WF

再po啦

hodor不如你升下隊 太快好辛苦

0課100lv
我都係0課
啱啱15隻100lv了

多謝

想慢啲?

係既貓蛇

打緊機 成日望電話好煩

.gun

餵佢地食碎片is must

tg啦屌你老母

入番來未

屌 你開
g gen?

無關過場 都係427056
apex heroooooooooooooooooooo

@殘
小妹冇4星科學家
用5星狐狸代替得唔得

風男仲有1stack
癡撚線

我正身兩隻都冇

打多2場唔打 落街收衫

深水埗露宿者？

落去我個花園到收衫

有妄想症既深水埗露宿者?

叫我個工人落去我個花園到收衫

用左Vpn master
DL 9xx mb
仲係0.99%有無計
岩岩開始玩

試下第2個vpn
用個快d既wifi

咩黎?

20萬MANA駛撚哂

星之碎片無期限
即可以任井

狐得麻無降耐
有無3星bee?

有麻夠

所有角連限定都井到？

隊友給力is ok

佢比你換咪有

風combo隊崩壞弓同貓頭鷹劍應該係必備?剩返果把應該上無銘定冥王杖

預見到聽日會有大量歐狗出沒

據我所知 無銘弓穩 冥王快

終於秒到哂大蛇以外既BOSS

珠上晒崩的話 杖會好啲
如果唔係就用弓穩啲

咁我睇埋聽日會有咩新武先，等陣又整把風combo神武就唔晒時間刷杖了

btw mana board啲料係咪曜日最多，啡色果種缺到on9，有時金色夠都無咁多啡色去突

金色料第時缺撚到仆街

幾日冇玩等新pool

萬巴隻隻game都棄得好快

訓唔著 有新角抽未

崩武4突晒又冇野做
金幣銅幣都多到下個月都換齊
6粒鐘入一入清體就算
唔想浪費料去搞多隊無聊野

Sorry巴打，我睇左好耐都唔明
到底呢隊衰咩
我除左雷劍換做アリサ之外成隊同佢一樣

你換左最重點既野走

衰練度唔夠好易炒車
講緊lv5 技 80lv 都炒
要升100 全隊先有返咁上下成功率

但雷劍換番做アリサ係咪就冇問題？
我練度唔高試唔到auto，但手動打冇咩問題

你想穩auto
風奶鐮鼬 無銘弓
風劍雷奶 崩弓
arisa 3星貓 腦頭鷹弓

完pool 前單抽=可憐終於突爆 擺脫新手

問題咪arisa換左做雷劍囉

每日100石真係無左
活動完左？未拎哂都無得再拎？

係囉，岩岩登入都無送

唔知有無人PO過 想R場打可以去呢到

果到d 場又係秒爆

488660635 求Follow 會Follow番你

added

巴打咩名 好似唔見 頭先清緊D人可能唔小心del左

Negativity

真係唔見 你ID係咩 我加你

你係del左我
重added

sor
add jor

幾點先有新pool

11點

瞓先 祝各位十抽齊角

早上求被carry

唔好再俾風奶我 我要雷龍

雷奶光狐 科學家 鬼頭

乜都唔想要

真 一齊30抽應節算

10劈

WORLD FLIPPER
啟動！！！

Rebirth unlimited flipper

齊齊中

大蛇在嗎

gogo

398564 大蛇

記錯左應該打水

490741

咁多人入

083926 水

多謝大佬令我地有驚玩

唔該e巴 點解可以秒

world Skiller

終於突滿雷武

Ebro 入黎carry 我

[url]淨係cap左個陣[/url]

434619 大蛇刷到沒體

371100

-1

石頭

番工

番緊，2部電話台面打緊機

我玩咁耐淨係抽過三次十連
唔計第一次 。一次暗大一次雷龍一次雷奶
其他都係爆石刷素材刷關

公司收得差我一陣睇下再入 好嗎

扮工NOW

仲有冇場

371100
我亂咁入d 角入去食下exp

我雙麻雙奶怎麼會成日死？
可以請教嗎

點解要打書面語

有無人strong hold唔抽?

【蟹上出面5秒自己一手包辦手動流程】

1. 入場見蟹出BREAK印→開龍女技BREAK
2. 開鬼頭BUFF
3. 雷龍帶走

吊我都係用番第2部電話打

唔玩渾身
唔玩FEVER

既話其實真係可以SKIP

有位再叫我

可以入

限定既野過左要等成年

岩岩唔知點我果幾隻野彈左出畫面出面

我小號死左，一陣重開

我呢部電話收得好差

光奶就冇咩興趣

但雷FEVER個幾隻就有

雷FEVER應該好撚好玩

等你

呢隊野咩武同珠 要突爆雷書
隊友洗唔洗buff

2個鐘

巴哈隊

唔洗buff 打weak夠秒

E巴船長換龍女應該可以Auto?

Ebra比人問咗隊野幾多次？

嚴重懷疑要練度高到仆街
我升爆2隻盤 其他差2，3格先auto到

崩鎚(崩珠) + 80書(雷書珠) + 45雷書(雷書珠)
唔洗人地buff
人地buff埋會咁能樣

(好似有0課版,但火力低d要人地幫手buff先秒到)

係咪時候平平地買定個fever隊首抽

然後一隻新角都抽唔中

火海賊?

我冇
唔知佢招技係點

但總之可以一出招掃爆佢5個break點就ok
> 風男/火龍都ok

鐘經題

Ebro 隊野係點

我想問有冇巴打有秒殺隊參考

新手打刷首抽 新pool大獎係邊隻

baha

好睇你本身玩乜

大波果隻

@如月.jpg

咁大J嗰隻呢

其實新手走去ALLIN FEVER隊
會唔會仆晒街

變做協力毒瘤

打埋呢條體休息下等11點

快d黎啦抽唔到就換

FEVER 應該都可以AUTO 全崩壞70
但門檻一定高風好多
冇咁多免費野比你入手

好多隱形巴打幾井幾井等換

崩壞70唔係無限期咩
無所謂啦

CLS

i am very thanks them

隻驚d介面，玩法同風格係近幾年玩過既手提game最吸引到我既一隻

斷左vpn

咁解散，11 點好似有聖誕map

人人一手井

11點係咪要準時潛水

好 有咩我再打

識得玩一定留石刷聖誕裝

抽?不了

其實我冇光隊
雷隊都係得雷奶雷龍 抽唔抽好

聖誕裝應該水屬
被遺忘的屬性都刷…

手動秒殺隊

手動=完

等班大神砌好隊，睇下功課點抄先再諗抽唔抽啦
刷左event先

有道理

火雷光3屬

1.抽完便有光隊
2.抽完便多幾隻入雷隊

光劍跟本就好撚勁

秒秒秒

但要0課先玩到
課左就唔夠勁

介面真心做得好

玩法一般啦

8bit公仔又幾得意

而家只想要貫叔

首先，要忍到手

我都忍到萬幾石
0課都冇辦法拎石

暫時D角色仲係太少
局限晒D打法

水毒is our future

係咪維護緊 入5倒

唔係1030先開始更新咩

入到

一陣邊個抽邊個就係鬼

水渾身其實真係好撚勁
水隊有2隻平民奶已好夠做

十定十一點

好

首抽任簡5隻5星200HKD

6隻以上TG傾

強烈建議識避垃圾位巴打賣ac
好快可以買起個島比手足

都幾平

任簡5隻2舊真係抵到仆街

淘寶5隻100~1206隻150~200就有

我諗刷足一日都唔會出5隻5星

Thx

課左3k都係得7隻5*

仲要三隻係起手號

任簡個下值錢

風+雷+光奶
雷龍+可憐

你試下問，specific 幾隻唔知幾耐先有貨

一陣11點即問

佢:咪ON9

5分鐘內同我立即刷個3限出嚟

佢: Sor 打少左個0

新手岩岩入坑, 開都未開局
點解CY爸爸會鎖IP會唔會有解鎖既可能

隻驚有冇需要淘寶ac起手? 定首刷#1咁兩隻5星都夠做?

限定每隻照價加100

我已經拎課金錢買咗M記
一陣唔抽

買M記買成10000YEN

你食咩餐

斡掉火龍可平50

4升薯條
80件麥樂雞
3個三重芝士漢堡

咁過多陣先

4L薯條姐係幾多包大薯

想知cy點賠戈每日100石

冇圖你話係M記食肯得基都得

細水

美國一包就4L

唔買麥炸雞

同意，出技畫面都唔差，反而佢咁玩法出8bit先好

點食

拎中資麥記黎比

其實我淨係想要個80件麥樂雞

佢2升薯條+40件麥樂雞 = 12蚊
淨40件麥樂雞=14蚊

轉番個英文台先
McChicken

McChicken係麥香雞呀屌你老味

美國人係咪痴線 一個餐40件加2L薯條

40件都食到我想嘔

McFriedChicken

應該party餐黎

18件已經頂唔順了

香港：18件想嘔
美國：40件啱啱好

我單刷80件

分三日食

唔係CONFIRM ORDER圖

我ORDER 1000件都得

冇解 大把game都鎖 甚少機會
有 等埋一陣限定先

真人應該係200kg大肥毒 fced

通常cy驚鎖得之後都有機會出港澳台服

屌你想點呀

之後會係咪會扑9用VPN既日SER USER

ok u win

真
食親麥樂雞我都瘦
所以先買黎食

Get Help

課左既唔扑
冇課先扑

寄啲俾我食

呢度半pack錢
仲有9劈半去左食乜

中咗

正路都係咁

0課玩家對運営毫毛貢献
應該扑

文員仔？

我地都要收皮了

76升薯條
1520件麥樂雞
57個三重芝士漢堡

睇字都已經想嘔

OK, THX

其實我真心唔明點解D人食18件會頂唔順
我成日都單刷40件

D餐飲點算
咁食法
有冇糖尿?

夠食一年 反正擺得耐

冇
BMI正常範圍
體脂15.9%

公平咩

超級無敵巨無霸

用佐倉換番黎
等價交換既基本原則

你200kg?

光70 暗波輕取

全100lv

大家想唔想睇下4升薯條係咩樣
我都未見過

做下body check穩陣

多雞碎HP攻
冇影響

做咗
除咗尿酸高過平均1%之外
其他都正常

趁等緊新Pool想請教下咁多位前輩，fever隊其實玩咩? 唔太覺fever果陣扣多D，淨係見到會有D箭位出黎direct自己撞向boss

其實第一次見薯條用升做單位

小妹以前食6件麥樂雞都國德飽

成隊插哂珠fever個陣勁到仆街!

有角色 fever 果時加damage

暗大波係度飲茶真係好搞笑

單刷

食完個喉嚨唔使要都得

其實好似唔係好多

請問係咩武既珠?

89rank

屌個個真係4升咩
唔係4 L(大） 薯條咩

另一個0課分身ac黎

FEVER時,d箭頭有利攻擊,撞到一定值會down,down左dmgx1.5

無限loop

華生

例如光黑肉?

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

應該真係4包薯條

咁應該係我果隊練度未夠，所以無感

同埋好多fever 向既角色

平時都係食屎的

但fever中佢地會上晒身

已經黎手掉走咗

我其實真係唔食薯條

不如分幾餐

🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯

最勁係u叢雲，每撞2-3吓就down，又有down特攻，加上幾隻緩回無限延時，可以封死對面唔郁 而協力都有效

點解唔擺係檯請大家食
可能有d女見到你英姿即刻濕曬
然後

想幫你抽佐倉

是但

已經有架仔玩諗緊雷FEVER隊

狐狸頭LS

一入場FEVER秒3個大蛇頭

老麥啲薯條無粉麻麻

仲有十分鐘要俾大家block了

叢雲係邊隻?

LM睇一車車未見過既ACC上黎問

咁樣開唔開得

block定先

你實中怕乜

真係好多變化~ 而家淨係練左隊風癌，想探索下其他

應該扑武O遊X先

你又岩，個pool完左先解block佢

又j擊 想點
一陣貼個10抽比你恥笑

大蛇5星

或者block咗佢唔好再解返

點解隻驚仲未有更新

陣間變10抽中3隻

Show Blocked User

原來係佢...一隻都未出

早幾日咪更左1.20

唔抽

風癌太癌

最怕係你用其他隊過唔到崩壞70

之後吊9佢廢

跟住又返風癌

+1

扑夠未

新POOL黃金一小時IS 常識

屌真係唔中

直接井

有一隊咩都過到先，再慢慢體驗下其他隊都幾好

等大佬抽先

係 頭一個鐘黃金爆死

用Nordvpn得左
Thanks bro

至少雷fever一定好力過光fever

除非佢又出啲極長關
咁光fever入幾隻奶黎打先吃香

我抽親限都一拉中哂
上次阿強就係咁係IFC跳咗落去
我都係唔抽了

哭了

咁雷fever點解唔可以都加幾隻奶?

55

are you ready?

我都覺雷FEVER幾勁
而家既配套其實唔屎

只係有雷龍比下去

強仔爸爸因為車禍出事
依家你搞埋強仔

佢死先你就唔會死

BUILD UP

明了

係我做既

1500

集氣

準備出閘

著草去米國

冇中

大爆死

我要大家都唔中

11點!

送1500石

派1500

又送1500

送1500

好撚佛呀！

有1500 石
hold 住 hold 住
收下了

1500!

送石

爸爸

中！

0.7%

到正月加埋有3000 石， 今次唔抽la

1500石

又1500

活動有2粒 5星結晶農

水毒表示， 唔抽

中SSS

活動有3星角送

快D貼圖閃盲我對眼啦
仲講乜鬼1500石

把水武又係fever

送10抽
咁撚佛心

一睇

得-.0.7

想問下，hkd課啲石唔見咗可以點

btw 有得井架

大家唔好睇
嚇到我腳震

50有償抽一下好似會出返黎

On撚9

中風奶
應節完

10抽中左

OK啦, event送兩粒5星突石

DLLM

event竟然係換水武，水隊

好呀

話我得0

叫我點撚樣玩落去

屌你老母

重生

我就係要呢D.jpg

ON9驚

我地真係同命運

我就係要呢D
置頂please

完

中兩隻

你應該走火龍MULTIBALL路線

抽就光火雷，刷就水，風暗刷晒啲突破石同星星係咪可以pass

做左烈士

我就係要呢D

永久block得

你乜水

中左新個隻雷
有無用

好Game

又忍唔撚住

我玩LI的 中埋第3隻

雷fever隊好似起左風

光FEVER起飛....

非洲土著係冇機場

坑已退

多謝cy
唔敢post圖

你砌隊功課隊俾大家參考下

新手
有咩係新pool必要？
30抽得1隻5星....

做左分母..

四十抽 3五星 done

唔中雷5星
FEVER唔到了

dllm

吊晒你地

無雷狐 牛角 雷鬼
得隻雷奶同雷龍

永久block

追post會有種5星好易出嘅錯覺...

而家抽就有

新角明明冇水屬
個新活動係換水素

又中雷龍好彩有新5星
多謝如月神

總之新pool係砌fever隊
之前冇人玩
冇人識砌，自己研究下先

40抽0 5星 笑4

大家唔好扑我

抽多幾pack咪有

30抽得隻暗大叔
即係叫我玩番風隊

活動角水屬

扑特

感覺呢個post D海豹圖特別大張 係咪錯覺

咩功課隊
我玩開雙奶風

推上去

追post碌到手軟

我屌你老母我乜都冇

見到了

你真係遊戲黎啊，一次十抽就夠

唔啦 留返2000石算
唔課金嘛

我都20抽中哂3隻

中左新光奶
新既光fever隊應該點砌

扑左

招技+FEVER同攻
係咪有水FEVER隊?

我知會被人扑
sorry

光fever隊中埋呢隻，
end game了

抵啦成日哂卡 屌你老母

有鬼頭心滿已足了

個波同個頭差唔多大

仲有佐倉同宗四郎。可以玩火隊了

仆街，瀨曬野，都係等新年pool算

活動得一關？

別屌了 小鳥爆開了

中5星嘅已經block哂

中咗鬼頭...都好

無協event

開得？

30抽乜7都無

得1隻點開?

隻男人勁唔勁？抽唔抽埋？

屌哂你地老母啦

活動角好似就係水fever

個撚個都中哂3隻

協力以後自私打 直到歐返次

係 我今日中光天司

頭先卡有償石，遲咗幾分鐘

為正月水fever隊做準備

請問依家起手有幾抽？

貼圖個D有邊幾個開個房俾連登仔打

睇嚟之後會係fever隊天下，咩秒殺隊combo隊全部比CY爸爸淘汰晒了

個活動好虧
1粒鐘唔洗應該玩完

好多人抽

D鞋有咩用

中

冇協力既？

2粒5星突石
起碼值1000石
個event好佛

總結
6次十抽
0 5星
6次
2 新火女
2次
1風奶
3個ac 都唔中光奶

btw個活動會唔會太少野打
真係鳩刷50lv咋?

風

風男

即係你出份功課俾我地抄呀

me都中到100Lv了
多謝cy

多謝cy 爸爸

我係咪抽錯Pool????

果D隊全部5LV技+100LV, 唔係人人跟到

笑4 50抽乜撚到冇 課金比你班歐皇恥笑

抽多下想要雷5星

屌

屌 我都咩柒都無 一樣50 屌

正月先知邊個可以笑到最後

下次爆死佢地就叫春

我真係退坑
再見咁多位

GC既話一入場2隻開技=FEVER確定

你有冇見過武O遊X爆死

期間完全冇石挖
到時都係玩重生

see u next post

10抽 ，有4 粒擦邊球，好撚野

慢慢玩
棄驚了

齊埋光隊啦

穿針.jpg

51-60抽

有課未為輸

一大堆未見嘅過名
睇嚟真係好多人玩

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
【オロチ討伐2,141,434回記念プレゼント】
この度、オロチの累計討伐数が2,141,434回を突破しました。記念といたしまして、12月16日 11:55までにゲームを始められたプレイヤーの皆様へ、星導石1500個をプレゼントいたしました。メールよりお受け取りください

1500石 因為KO左大蛇214萬次記念

仲要抽咩？

20抽結果

廿抽中晒三隻5星

平時又爭入房

Cls 印卡

完全唔關事
cy爸爸話派就派

玩光狐即係玩光FEVER
抽埋黑肉 + 一堆再生角再講

有冇人係唔會抽留石？

見到個ac有風男人就覺得唔吉利，重生算啦

我
抽咗=冇抽

無 抽爆

完全無抽過
手頭上乜fever角都無，抽完果少少都組唔到啲乜
strong hold正月

9000石

Allin最後中隻雷 都好反正我雷隊

我=4sir=你

態度正確

今次個pool抽黎對我冇咩用咁，留石算

發現個活動乜鳩都係禮物換，啲襪最後應該多到換晒mana

聖誕關有無協力？

其實會唔會直接出彩光
定係一定要跳動畫

本身想留，同自己講應節抽兩手，結果見到人地中又心痕再抽多幾手..結果就....

似抽錯pool

得40000

升3下玩撚完

幾時派

我要光呀含家產

正確隻新光要點組？有冇參考圖？如果冇其他角抽來都冇用

抽左10下 留禮拜3同班fd抽多10下等新pool算

入驚就有

唔玩FEVER都可以當奶用既

都未必升到3下

屌又中風奶

10抽 中兩隻一樣心諗...好彩最後中到

識換一定換第2隻

你有冇抽？

1500石換晒MANA

剩係抽一次 神up 抽中率100%

on撚9好人好姐換男人

新雷 點玩

你咁樣最多係叫20%
何來100%

我都係咁諗，重生完果27抽得風奶，可憐，海盗，只可組風癌隊

點解一個二個十抽三隻五星

我係咪應該繼續砌風隊？

出圖個D全部扑晒

平時扶呀婆過馬路，除左課wf仲課左好多俾星火

100抽無光狐狸

扑左自己未？

火女僕個回血係點樣?

刷個分身玩下fever隊

十抽中一隻機率

又重生

水活動又係31號
都唔知打唔打得晒
打50lv 可以1粒都唔出禮物

唔中火雷
扑唔落手

但一出就出7粒，算係咁啦

唔中唔計 ok

佢到底想點

亂鳩放叫咩風隊

上星期既事，而家打到崩風70，唔重啦

只能回3次 冇咩用...當bonus

限5加埋得2.1%

lv50 隻雪人好撚厚血咁

你起碼都塞多幾隻風角先話風隊啦

都未抽齊...
未來方向

130LV高達

3秒收皮

咪又喺一下秒
冇得協先on9 啲體咁少

全部靠抽?

淘寶既話咁樣o唔ok?
定等有新限既ac先買? 新限勁啲?
同埋新手想問下, 5星角多好啲定同一隻重複多啲好啲?

哩度啲巴打崩壞都係秒住打，隻雪人兩下就溶啦...

下隻驚再見

風奶雷奶可憐雷龍 must

想玩風隊就風奶風劍雷奶
唔明你呢揀呢個想點

抽兩下唔抽了

sor 我廢

50lv會出武
唔使換住

今日係棄驚轉祭

睇下心得文諗清楚自己想玩邊隊先
風隊就舒服就風劍風奶+雷奶/雷龍起手

30抽 1隻火

有得MULTI既話

有分身既=唔洗體任刷仲ON9

抽齊左3隻都想繼續抽隻鬼頭返黎

雷fever點組 有聖誕企鵝同宗貫郎

火雷是咪最有用？我又冇光

不斷中5星 但唔係限角

邊夠體刷wo

食屎啦

正月再抽

冇人玩過。
等你試。

我想玩雷FEVER

佢好似鐵腳

E巴隻雷點玩

抄你功課

係咪有bug fd list冇哂fd

呢個係系統特色
自己設計完個協力模式又唔用？

咁即係以後活動都係單機
咁我去玩單機game 算啦
一刀999999999

更何況又唔係換咩特別野
小活動都唔協力

個活動開14日咁耐。。。
一仲鐘應該刷得完

係咪晒太多比人del晒

你唔係食石刷下化
活動幾乎冇送石WO

50抽連隻雷鬼頭都無

真心問

㩒幾下制咪有

是但啦，協唔協個活動都係咁hea

每日加減打都應該換得哂D野

隻火好似冇咩用 想重生了 19000石中4隻5星 2隻相同..

仍然覺得呢個係系統漏洞

係FAIR既話唔會冇人做HOST

兩場出左35個禮物，好彩嘅話唔使食石都可以一日刷完

如果唔係是鳩但作個理由送1500石
咁孤鳩寒完全唔似CY爸爸

岩岩打左場直跌50個, 應該好快刷完

個活動就係鳩刷50？

刷左幾場都係0 禮物

原來刷個活動都要講運
垃圾驚

其實冇咩石送 真係唔好抽

4 SSR 開局，聖誕 10 抽中1 隻 SSR唔再抽了，
仲有 2萬石，無課

所以食石刷好似好on9咁

50襪咋下話，50禮物咁爽?

未岩岩開始玩 打唔贏

一送石即換MANA
冇仇報

咪下轉再爆死囉
無咩分別

抽左7000無償石
諗住破處課618拎個5星 抽多一野10抽
剩低就留返慢慢單抽

有50禮，岩岩中左，extra box

第二場又50禮物

咁歐洲人真係一條體畢業

strong hold 到執笠
人生嬴家

只要唔抽就永遠都唔會爆死

50抽中到光狐

咁好手氣

我打完得D襪

一係永世唔抽，正月咪又重生

上第一未

等睇
又派1500

好似cy其他驚咁
過半年買個首抽帳勁過開服中課帳

講真望一望自己個box
就算中晒新5星都砌唔到隊
等到風癌隊收皮先再算

咁如果係呢個呢?
2風奶+風劍+雷奶+雷龍
sorry, 超新手唔識

其實我覺得作為第一次活動算係咁，幾有心機。
bgm有聖誕版，Town地圖又有聖誕版。

70抽 8隻5星 無光奶 棄了

過多排應該就會有咩每日免費幾十抽+一堆人權限角，到時重生仲輕鬆

要求低既去馬

理論上開得
但如果之後抽中3星貓同4星虎就perfect

哩位巴打應該玩過白貓

所以而家玩個D人最ON9

重生才是王道

到時得返1/10人了

之後每個人拎住幾十個重生ac自己同自己協力打活動

可以玩光fever 隊了

OK THX

50抽2隻 5星，放過我啦

重生始終嘥時間，
同睇下佢會唔會出啲 step 抽同必中

ALL IN咩柒都無 連雷龍都唔中一條 我屌

冇黑肉

係對活動角同活動武無乜興趣，不過送2粒5星突破係幾爽，雖然得張垃圾50lv圖真係太無聊

想睇gbf開服6年買過首抽勁過開服中課帳

60抽中得一隻雷奶 我應該開心定唔開心好

佢好歐，見佢20抽齊活動5星就知

我連雷龍都唔中丫 屌

起碼有雷奶

公主連結首抽帳唔會追得到老手中課帳

唉屌垃撚圾

仲有新年啊
個個all in

井未

換完突破料，養生刷武器

不了

幾多抽

風隊差隻風劍
今次呢個活動係咪唔洗抽？

依家all in完唔影響新年再all in

想知cy有咩game可以

無風劍都算風隊?

年尾又有新角 咁快抽哂

決定課多劈

冇風劍既風隊真係風隊黎?

gbf

今次活動刷水料，換水武，水毒隊應該預備上神枱，你玩晒了

Same

火勁
佐倉腳

我唔係好明30抽有一隻係到叫乜春

SV可能得, 正係玩2pick

玩普刃刀係on9

新手唔識

武O遊戲 我屌你老母牙

6刀教皇

30 等陣課多30
如果抽唔到限5就hea玩算

剩係練呢隊就夠爆機
完全唔洗抽
50人仔

伯母好忙

四蛇要邊隻

師兄 火點組

10抽中3隻係基本block盤

咪撚抽啦屌
我都唔撚抽，抽住daliy睇下點先

抽唔到
沒有心得

公主連結個post 一入去就話冇呢堆限唔洗玩
龍絆就咩法克 勁人幾條街

其實唔難

總共60抽 一隻重複非up 5星
買左1萬yen pack 送果隻5星重複 抽左一野有償 8324
好熟悉既cy味

風奶夠啦
可憐只係打快啲

個活動都差唔多打撚完 垃撚圾活動

建議入場見到JK / JK-II 立即關場

120抽了

因為佢地眼中5星最少有20%

換完啲突破石，剩低啲料慢慢每日隨緣刷算

兩個分身又有3000石回體爆刷

你仲有FOLLOW佢?

都係嘅

你都就黎無人fol

曬到盡 dllm

CLS
非洲都要扑

大家非洲定義係咪個啲唔同

我吹大左既 gbf都追唔到
龍肥得
不過微課既話真係不如半年後買帳
隻驚日任先15石
半年夾埋先至20抽

新火係SG booster, 應該都係咁用架啦

唔follow用哂佢d體

マリアンネ(クリスマス)のアビリティ
アビリティ1
火属性キャラのスキルダメージ+30%
アビリティ2
火属性キャラがスキルを発動する度、フィーバーゲージ+25
アビリティ3
メインキャラに編成時、自身がスキルを発動する度、火属性キャラのスキルゲージ+10%&計3回まで最大HPの5%回復

condom ac首抽完之後爆石刷協
真係刷到你嘔都用唔晒

佢地非洲＝唔突爆哂

有無聖誕場比小妹入呀

中唔到雷奶 反抗唔到試著享受啦雷fever隊點玩

係咪又有新一輪退驚熱

就咁睇

M佐倉火巫火MARIANNE

SG回転率好撚高

點解總未過到風崩70
差最後個隻不死王 已經係咁升

Hodor巴120抽中幾多
你已經係我地依到第一個井
唔好亂黎呀

有幾高，無乜持續性回技bar

雙麻雙奶 怎樣死

....人生已完

咁難抽

崩火劍
不過我同意，火隊垃撚圾，一世地底泥，食屎啦

中閪咩中

希望在新年

50抽大爆死

100抽得2隻重復冇用5星

仲要想要既4星都冇HAPPY XMAS

仲有每日單抽到正月
仆你個街第一次活動就爆死左

未有競技元素既驚抽唔抽到應該唔會點影響

反正開得局既巴打多數都係齊章先開

崩風弓比風奶
風劍拎不死杖

3,4星最好突滿
技盡量升高

我唔好你幾多
但唔想cap圖，game都唔想入

我諗撚左好撚7耐

決定5星凸比暗波

因為而家牛波隊開技血量唔係10既倍數,背唔到水 BY 4SIR

★玩牛波既人要留意

雖然冇120抽
但I know that feel

善心回覆一下

係重生熱

yes u are right

我入game個心情都好沉重
每日抽daliy到月尾先決定算

50抽

唔想同你講野呀仆街

3 星 4 星突滿佢啦
開晒主動lv5未

嗨 有冇人見到我

唔係好想打擊你
你咁姐都係補唔起光盾

點解冇左932 PO?

重刷

唔該武O遊X 提我未block你

淨係抽唔到光狐 每日抽住算

佢想分享結果姐
唔係組隊心得

【オロチ討伐2,141,434回記念プレゼント】
この度、オロチの累計討伐数が2,141,434回を突破しました。記念といたしまして、12月16日 11:55までにゲームを始められたプレイヤーの皆様へ、星導石1500個をプレゼントいたしました。メールよりお受け取りください。 #ワーフリ #オロチ討伐2,141,434回記念

轉生黨無份

ok

係咪少左個reply

極度懷疑中5星嘅機率低過5%！
Dklm

我成個post d number都跳跳下
你都就黎係其中一個

好似喺

30抽中左隻唔關事
原來會歪

我準備好block

我見到

iktf

+1
就快100lv跟到風雷劍隊

多謝大佬令我地有驚玩 祝福祝福

4蛇ho ball

停手呀

要中哂

四蛇！啪啪啪！四蛇！啪啪啪！

其實新個幾隻勁唔勁?
我本身隻人有風奶風劍同幾隻五星
但見呢D限定POOL張圖又靚
好想重玩

每個人課金心底都有個極限
未去到果個位都唔會心息
你明我明佢都明

第3pack了

買撚埋個中午先抽屌你老母

抽埋呢pack停手啦，祝你抽中想要既野

40抽中隻火，本身又無佐倉
光隊表示

未搞掂 唔夠材料

靚=抽

4蛇
我想訓教
你快d抽好冇

點解唔井GBF

免費十抽中左

你岩

祝福

block

好吧

唔好同銀包鬥氣

又唔係勁到仆街...

多謝大通block咗我1pack
我先清醒

其實你慢慢，唔洗理我

清 我光fever一隻都無

照block

等如月瞓左同埋我唔睇post先抽好無

善心推下

我地少咗個朋友

四蛇

冷靜
仲有正月
好快到

多謝大家嘅祝福

課金既力量

有無人對抽 未中光奶唔心息 準備第4pack

好撚伏

呢隻4星好潛力

10C就 125攻UP

我地圍爐算了

貓巴咁重課

收皮啦3pack中2隻

130抽先齊3隻限定
外加2隻普通5星&2隻企鵝

唔會貨!!!!
岩岩50抽無抽中
屌你老母中乜鳩火龍 風男 仲燥過中四星

冷靜d
我地要睇開d

吸下先

每個人張信用卡都有個極限

Btw 40抽0五星屌佢老味